[正視聽] 燒村毫無得益 不如聚焦反黑

雖然班牛屎佬同黑社會密不可分
但燒村絕不可取 等我幫大家分析下啦

一、轉移焦點
我地而家出嚟遊行係為咗反對黑社會恐怖襲擊市民
好多牛屎佬係黑社會
但外國傳媒唔知
文宣組落再多工夫都好
祇要一見到我地燒村
外媒就會將示威者同恐怖份子扣連一齊
外國政府就難咗插手香港事務 (冇錯 都仲插到手 但無謂為他人添難)

二、或誤傷無辜
但牛屎佬之中都有港豬同埋本土支持者
你拆佢祠堂係逼佢地唔收錢同你對打
咁就會陷入共產黨羣眾鬥羣眾嘅伎倆
會將一D中立嘅人推向對方

講咁耐 如果你條氣始終唔順 你地可以咁做
一、掃墓 e.g 幫何君堯老母掃墓 等佢老母泉下有知都彈返起身 不過小心唔好掃錯隔離
二、去何君堯議員辨事處瘋狂諮詢 聽講今日晏晝三點有人會去佢屯門個辨事處去問到口啞
三、瘋狂擧報僭建 萬一冧樓點算
歡迎追加

文宣組記得就算有人燒村都好
無論燒嗰個係咪義士
都一定要spin到共產黨特務燒村 (壯士斷腕)

最後 727 元朗反警黑合作大遊行見

Push

燒村無用？
咁請問遊行對牛屎佬有乜用？

可唔可以睇咗內文先覆?

燒村係反人類戰爭行為！請共產黨不要自編自演